
                      Desconozco el motivo por el cual sensacine fue tan duro a la hora de realizar una crítica sobre esta película quizás por el echo de ser española pero la verdad es que entretiene bastante por lo menos a mi me ha gustado tiene algunas características que la diferencian de otras películas de la misma temática lo que la hace única a su modo la historia que se narra desde el primer momento me envolvió y la verdad que la parte del final de la película no te lo llegar a esperar ni intuir quiero hacer subir la puntuación de media de esta película concretamente porque se lo merece esta muy trabajada y los actores algunos de ellos de la que se avecina logran hacer un buen papel
        
            